司機涉姦女售貨 被指求愛不遂誘事主偷偷見面

22歲貨車司機送貨時認識一名同齡女售貨員，司機多番向女方求愛，但女方已有一名談婚論嫁的男友因而拒絕。二人相識不足一個月，司機便駕駛輕型貨車接載女方到荃灣象山邨的路邊，在貨車上涉嫌將女方強姦。涉案司機否認一項強姦罪，案件今日(19日)在高院開審。

報稱司機的22歲被告羅森森，被控於去年5月31日在荃灣象山邨東路的一輛輕型貨車內，強姦女事主X。

X今午隔着屏風作供，透露她在內地出生，就讀小三時來港定居，現時無業，她跟男友已有結婚打算，雙方「見過家長」。她憶述，去年5月初，被告送貨到她工作店舖，店長叫她簽收，被告離開店舖後折返，問她拿電話號碼，她答應。同日晚上，被告用WhatsApp聯絡她，問她有沒有男朋友，她向被告表示自己有男友，但被告不相信，此後被告仍相約她單獨出街食飯。

X指有次被告約她食飯，食飯時被告不斷數其女友不是，飯後回家被告便透過WhatsApp問她可否做他女友，X表示她已有男友，被告卻回覆「唔緊要，可以偷偷地見面嗰啲」。此後被告特意到她工作的店舖接她放工，她不想同事知道被告找她，惟有讓被告接放工。X指被告經常批評其女友脾氣差，又要求她出示她男友的相片，被告讚她男友打扮斯文，卻自嘲衣着隨便，問她會否介意。

控方指案件發生於案發日晚上8至9時，被告不爭議曾與事主在貨車上性交，但控方指被告是明知事主不同意或罔顧事主意願下，與事主性交。X今午作供時一度情緒激動，法官押後至明天，讓事主平伏心情後繼續作供。

臭雞

已有男友，知道對方來意 , 真係勞資糾紛

X指有次被告約她食飯，食飯時被告不斷數其女友不是，飯後回家被告便透過WhatsApp問她可否做他女友，X表示她已有男友，被告卻回覆「唔緊要，可以偷偷地見面嗰啲」。此後被告特意到她工作的店舖接她放工，她不想同事知道被告找她，惟有讓被告接放工。X指被告經常批評其女友脾氣差，又要求她出示她男友的相片，被告讚她男友打扮斯文，卻自嘲衣着隨便，問她會否介意。

垃圾支那臭雞

估錯地方

收兵收出火啦

呢單真係點講都唔通

X今午作供時一度情緒激動

真係冇時間演內心戲

男友仲激動，可能未屌過

支那雞冇一隻係可憐。

支那臭雞

我以為新北

被告送貨到她工作店舖，店長叫她簽收，被告離開店舖後折返，問她拿電話號碼，她答應。

大陸妹特別多契哥契爺表哥

司機涉姦女售貨員 事主認主動約被告為搜證告密

被告羅森森否認一項強姦罪。(互聯網)

女事主X繼續作供，她稱被告事發前已先後3次駕車接載她去吃飯及放工。X承認是她主動相約被告於案發當晚見面，因被告經常講自己女友壞話，同時又想X做他女友，X覺得被告「為人好衰」，因此希望藉相約被告外出，趁被告講女友壞話時，用手機偷錄被告的說話，以便收集罪證向被告的女友告密，X指她可透過Instagram與被告的女友聯絡。

控方庭上讀出事發前被告與X之間的WhatsApp對話紀錄，X向被告表示「我喜歡上了你」，還問被告「你係咪真係有鍾意我？係咪玩玩下(吓)？」被告否認「玩玩下(吓)」，X說「好啦咁就相信你一次」，之後被告說「我窮過佢(X的男友)，你介唔介意？」X答「唔介意」。另一段對話提到，被告問X：「你真係有仔(男友)？」X答「(如果)我有仔，你覺得我仲可以覆你WhatsApp、接你電話同你出去？」

X供稱，她是為了游說被告願意外出，才在上述對話當中謊稱喜歡被告，她說自己無男友也只是謊話，她亦向被告謊稱自己辭了職，好使被告不會再到她工作的店舖找她。最終她相約被告於案發當晚8時許，在她住所樓下附近見面。

X稱當晚被告將其客貨車停泊在路邊，被告見到她便拉開後座車門叫她上車，上車後被告關上車門，她與被告起初只是傾談及各自「撳手機」，後來被告開始摸她及吻她的臉和頸，她有叫「唔好」，但被告繼續用雙手攬她的腰，將她壓在車後座的椅子上，她嘗試推開被告但不成功，因被告太大力，之後被告便捲起她的上衣摸她的胸。X憶述案發經過時候，開始情緒激動及哭喊。

羅森森

條大陸閪收兵r著數

有仔仲同人食飯跟上車

臭雞， 有男友仲俾機會狗公

自己送上門既死臭雞
有男友仲坐人架車...

有男朋友仲俾電話人 想收人兵啦臭

啲貨灣狗搞到部車鬼五馬六原來就係想引女屌西